焦土政策可達到效果

就要令大量中立店即時變做偽黃

為左死去既每一位手足，請執行焦土政策

我就係要呢啲

之前幾撚多良心公司職員同有罷工嘅被人炒

我哋香港人已經係命運共同體，唔可以忘記一切一切過往手足嘅付出

香港呢代真係慘要面對兩個中共

哇 咁要支持下
扮既都好

似真黃喎我去問我藍屍老竇 香港人下一句 佢都仲係以為加油

諗下好啦, 你到講盞仆街

佢跪低 我估係因為早幾個禮拜開始
有手足周圍痴大角咀藍店名單叫人罷食
其他區可以仿效

搵人post去藍group啦
咪使旨意食兩家茶禮

唔好咁天真
mon post曱 24小時on duty睇實連登的
基本上佢唔露出馬腳,一言一行都好連登
甚至乎最update既香港人報仇,班警曱都可以諗都唔諗up到比你聽

歡迎中立/藍色轉黃
支持白色恐怖清算藍屍/撐曱甴既暴徒